突然好想睇返寶石sunshine

Go Go Sunshine 閃呀閃在發光
Lucky Sunshine 心跳不會假裝
戀愛和魔法又傳來的可愛備忘
一起去釋放 心境要開朗 開心更好看

大家係公司都拎住杯熱飲
我：我飲緊朱古力，你飲緊咩呀？
女神：咖啡
我：想唔想飲Mocha?

好

Happy☆Happy☆ とびっきりの
Happy☆Happy☆ 夢を見て
飛んで飛んで未来へ
レディGoレディGoレディGo
Happy☆てぃんくる!

世界上每個女生也似鑽石漂亮